前4代女團粉應該轉會去邊隊?

TWICE=兩個拍拖後,成隊FLOP曬,SANA呢個CB靚絕天仙都無力回天

Red Velvet=搞咁大獲就算仲有一次CB之後都應該做退休團俾新女團上位
BLACKPINK=呢首主打好好聽,起韓國又多活動,除左lisa,其他三個都順眼左好多,上綜藝又好笑,愈黎愈好打
GFRIEND=

可轉會名單:
IZ*ONE=一齊陪12位妹妹過埋最後既時光
(G)i-dle=由五代 TOP 雨琦弟弟領軍
Rocket Punch=唔知乜團,但間中有人吹奏

我好肯定今時今日仲未開始撐izone
將來一定會後悔

可以介紹牙個2隊..

sana靚絕天仙

樓主夠鐘返去匡智會

草左好多佢地既節目未睇,驚睇睇吓喊

今個CB個個讚SANA,MINA,TZUYU冇人理

佢肉體飯唔理呢D

嚟緊一定係bp玩哂
light up the sky吸咗勁多新fans
上綜藝又好笑
仲要四個都有人氣
好少組合可以做到
撞著SM完蛋，Twice又低潮
bp冇得輸

我地WIZ*ONE既訴求就係永續IZ*ONE

itzy

魚>多賢>sana

轉去aespa

sistar forever

虛擬女團

轉會做我賢內助

Everglow

咪啦,有一個好能怪

本身無留意twice
見到sana咁淫, 先知走漏眼

OH MY GIRL

gidle歌好聽，美延好靚

屌，燈光一差即刻見高低
子瑜真係屌打

ITZY

Apink完之後轉會佢哋師妹或者唔轉會了